其實中意一個比自己大既女仔係咪好錯

我發覺我自己中意左一個大過自己既同事
初頭揾佢傾下計，間中都會傾下公事，大部分都會傾私事，又一齊約去食飯行街，開始慢慢對佢有感覺，但係我又唔想講開口話中意佢，我係咪應該要放棄

大幾多？我唔覺有問題
利申老婆大四年仔都生埋

我冇問佢幾多歲，我諗應該10年到

完全唔覺有問題

我只係覺得自己中意佢係我錯

just go ahead
而家咩年代
根本冇咩問題

手足係咪學生哥鐘意老師個啲..

佢三月就辭職啦，我只係想珍惜埋依9個月既珍貴時間

10年好多下...

係

係，我知我好錯

樓豬幾大
是勇者不必怕

20

我都覺

嗰女仔人應該好驕傲
有嗰男仔對佢起痰

聽落幾 positive 祝你成功

中意人就係為左扑人，你諗野都幾膚淺下

我啲諗法係正常囉，似你咁幼稚就含得撚啦，自己諗野膚淺到咁就話人扮撚曬野

其實。。。。
佢已經有個男朋友

至少唔會好似你咁，中意人就等於係扑人

做咩要答你？你啲思想咁撚樣，講完咪又係白講，然後又翻翻去話其實我想扑佢，唔好咁撚幼稚啦，聽你講幾句野，就知你係拍拖等於要扑野既人啦，又或者你係啲死毒撚